今年D的美心流心奶黃月餅咁難買

係唔係每年都係咁

尋日行過西貢u購select好似仲有得買，但得返1，2張

抄到400

其實好難食
搵啲雞蟲打皮mk仔打餡你食埋我嗰份
利申
發夢做過qa

我錯心美流奶月餅

我見聖安娜都有流心奶黃，好似都係同一間公司，我望圖覺得差唔多

美心係做朗廷 同東海堂

好難食 食奶黃包仲開心

因為唔算貴，出得又唔多，同埋好食過其他品牌，仲有知道內部自己人留左好多，基本上再出自己人已經留左一半以上

我見官網好似仲有？

下年幫連登仔買
利申：美心仔

睇錯肉棒大帝拯救倉天月餅

試左其實幾難食，叮完都好似食緊舊泥膠咁，不了

$250賣一張比你
有意email: mch9998@gmail.com

好撚甜

被人拿上去炒姐

勁多藥房成批成批咁賣比大陸人，而家d大陸勁多師奶做香港代購，佢地拎返去淘寶賣個個賺到笑 個個拉住個行李箱通街走，一睇就知開淘寶

前日行過西貢u購select好似仲有得2張

sogo琴日下午有

因為半島個師傅去左美心 而半島每年都係咁難買 所以今年美心客+半島客會更難

有兩盒

見到打皮呢個字覺得好親切

香港人買唔到
拎曬去大陸/台灣炒

好難買咩，美心同半島都買到喎

上水藥房大撚把

好彩已經食厭左
食五仁啦

五仁就要食仁利喇

係？我聽聞係出左去自立門戶

好難食
啲奶黃好滯 仲要好甜

本來好好食，我老母擺左落雪櫃之後……

嗰個係再之前,開左間叫做望月既,所以其實望月先係所謂最正宗,半島係學,又走埋

望月唔係佢開，只係重金禮聘佢黎做餅，依家間月高陞先係佢開

九龍城AEON大撚把，$230一盒

發夢行過超市美心個倉幾十箱係度

係囉，啲人仲買緊半島同望月。。。

最早期7月尾開始網上賣券俾d仆街藥房掃撚哂去炒
2百鬆d炒到3百幾都仲大把大陸人買

之前用Maxin App $175

一田apm有 琴日買左 用hsbc卡仲要有折

去酒樓叫個流心奶王包，好食十倍，價錢平十倍

因為今日一田特價，我前面個呀姐兩個人買左70盒

你冇睇錯 係七十盒

d 大陸人係咁數,實冇喇

完全唔覺得好食

有上海朋友訂左 600 盒 ， 聽聞 2 日已經認購哂

但我覺得今年望月都算好食

Can't agree anymore

支那人炒月餅嘛

奶黃月餅點會好食過半島呀
流心奶黃，我呸！

食開望月

我嗰盒望月奶黃，一食落去啲皮同蛋黃分離嘅。。。失望左。其他味唔洗講，得奶黃同焦糖果仁係好少少。